睇到呢個post女朋友都不會入黎

諗通左已經

你講中咗 成粒鐘無人應你
我做好心啦

叫我呀